msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2015-07-22 22:11+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI +ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: en\n"
"Language-Name: English\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: DOMAIN\n"

#: ./profiles/default/types/nnsh.content.advertising.xml
msgid "Advertising"
msgstr "廣告"

#: ./profiles/default/types/nnsh.content.advertising.xml
msgid "Advertising content type"
msgstr "廣告型態"

#: ./profiles/default/types/nnsh.content.album.xml
msgid "Album"
msgstr "相簿"

#: ./profiles/default/types/nnsh.content.album.xml
msgid "Album folder"
msgstr "相簿資料夾"

#: ./browser/template/event_view.pt:32
msgid "Attendees:"
msgstr "報名資格:"

#: ./webprofile.py:53
msgid "Block"
msgstr "區塊"

#: ./browser/template/event_view.pt:39
msgid "Contact Email:"
msgstr "聯絡人email:"

#: ./browser/template/event_view.pt:44
msgid "Contact Phone:"
msgstr "聯絡人電話"

#: ./browser/template/event_view.pt:38
msgid "Contact:"
msgstr "聯絡人:"

#: ./browser/template/folder_view.pt:21
msgid "Contents"
msgstr "內容"

#: ./surveyform.py:28
msgid "Embeded code"
msgstr "嵌入代碼,例如google 表單、google 行事曆等..."

#: ./profiles/default/types/nnsh.content.epaper.xml
msgid "Epaper"
msgstr "電子報"

#: ./profiles/default/types/nnsh.content.epaper.xml
msgid "Epaper content type"
msgstr "編輯電子報"

#: ./configlet.py:31
msgid "Epaper control papel"
msgstr "電子報設定"

#: ./epaper.py:28
msgid "Epaper head"
msgstr "電子報報頭"

#: ./epaper.py:29
msgid "Epaper head will show in deliver mail content head."
msgstr "電子報報頭將會顯示在收件者的郵件開頭的地方"

#: ./configlet.py:21
msgid "Epaper history log"
msgstr "電子報歷史記錄"

#: ./profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Epaper setup"
msgstr "電子報設定"

#: ./browser/template/event_view.pt:33
msgid "Event URL:"
msgstr "活動網址:"

#: ./browser/template/event_view.pt:25
msgid "Event name:"
msgstr "活動名稱:"

#: ./profiles/default/types/nnsh.content.forum.xml
msgid "Forum"
msgstr "討論"

#: ./profiles/default/types/nnsh.content.forum.xml
msgid "Forum content type, allow discussion."
msgstr "討論區文章，允許有登入的訪客留言"

#: ./advertising.py:40
msgid "If want to show at Banner, please checked it, else show at sidebar"
msgstr "如果要以橫幅方式顯示，請在這裏打勾，若不打勾，則會顯示在側邊欄"

#: ./advertising.py:29
msgid "Image"
msgstr "圖檔"

#: ./advertising.py:39
msgid "Is Banner ?"
msgstr "是否以橫幅顯示?"

#: ./browser/template/event_view.pt:26
msgid "Location:"
msgstr "地點:"

#: ./subfolder_templates/sampleview.pt:14
#: ./webprofile_templates/sampleview.pt:18
msgid "NNSH News"
msgstr "暖中最新消息"

#: ./browser/template/event_view.pt:28
msgid "Period:"
msgstr "活動其間:"

#: ./webprofile.py:54
msgid "Please select choice 4 blocks"
msgstr "請選擇4個項目做為區塊顯示"

#: ./profiles/default/actions.xml
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: ./configlet.py:15
msgid "Registry to receive e-paper's mail list"
msgstr "訂閱電子報的郵件列表"

#: ./webprofile.py:47
msgid "Related"
msgstr "關聯"

#: ./epaper_templates/sampleview.pt:21
msgid "Related content"
msgstr "關聯的頁面"

#: ./advertising.py:34
msgid "Remote URL"
msgstr "遠端網址"

#: ./epaper.py:34
msgid "Select epaper related contents."
msgstr "選擇本期電子報相關的內容"

#: ./webprofile.py:43
msgid "Slides"
msgstr "幻燈片"

#: ./profiles/default/types/nnsh.content.subfolder.xml
msgid "Sub folder"
msgstr "子資料夾"

#: ./profiles/default/types/nnsh.content.subfolder.xml
msgid "SubFolder"
msgstr "子資料夾"

#: ./profiles/default/types/nnsh.content.surveyform.xml
msgid "Surver form content type"
msgstr "表單頁面"

#: ./profiles/default/types/nnsh.content.surveyform.xml
msgid "SurveyForm"
msgstr "嵌入式表單"

#: ./forum.py:28
msgid "Text"
msgstr "文字"

#: ./browser/addSubscribe.py:43
msgid "Thank you for subscript."
msgstr "感謝您的訂閱。"

#: ./profiles/default/types/nnsh.content.themecontent.xml
msgid "Theme content"
msgstr "佈景主題"

#: ./profiles/default/types/nnsh.content.themecontent.xml
msgid "ThemeContent"
msgstr "佈景主題"

#: ./browser/views.py:55
msgid "This is preview page."
msgstr "這是一個預覽頁面"

#: ./profiles/default/types/nnsh.content.webprofile.xml
msgid "WebProfile"
msgstr "網站設定"

#: ./profiles/default/types/nnsh.content.webprofile.xml
msgid "Website profile"
msgstr "網站設定"

#: ./webprofile.py:44
msgid "can choice 4 images"
msgstr "最多可以選擇4張圖檔"

